又想食咖哩又係咁生暗瘡

人生矛盾

食甜咖哩

狗也不屌